有無人好驚屋企既老人家會離開自己？

自細就係婆婆帶大
前幾日佢82歲生日
雖然有同佢慶祝
但其實我內心好唔開心
依家我訓覺前都好怕
我好驚有日訓醒唔見左佢
我無經歷過生離死別
無辦法想像無左佢既日子
佢成日話唔怕死
但我真係好驚
每次佢身體唔舒服我都好驚
我係咪太緊張

Same
瞓前好易諗到呢啲嘢

原來係咁

珍惜眼前人 多啲飲茶 佢仲出到街就同佢去多啲地方 影多啲合照 信我

有
最終佢地都離開左
只可以話 相處既每分每刻都要珍惜
因為唔知今次見面係咪最後一次

珍惜同佢相處時間，有咩事即刻睇醫生

其實我唔想咁長命
我真係好想折壽俾佢

驚有咩用
不如而家開始對佢再好啲
解決佢嘅心願
想做嘅就即刻去做
唔好到走先黎識後悔
喺果陣就太遲啦

利申：過來人

一則以喜 一則以懼

有
我公公本身係個健健康康
鐘意周圍行街嘅老人家嚟
點知一個意外就帶走咗佢
幾個月喇 心情都未平復到
如果可以見返佢就好

我
有諗過佢走我走
想像唔到冇咗佢我可以點繼續生存
對我太重要了

我好希望大家 屋企人都身體健康
老人家長命百歲

佢有無報夢俾你啊

咁大年紀仲做手術???
要好好照顧佢

我都希望

祝大家都老寶寶都健健康康！

...
日夜做 見爸爸 剛好想呻 卻霎眼 看出他 多了皺紋
而他的蒼老感 是從來未覺 太內疚擔心
最心痛是 愛得太遲 有些心意 不可等某個日子
盲目地發奮 忙忙忙其實自私
...
最可怕是 愛需要及時 只差一秒 心聲都已變歷史
忙極亦放肆 見我愛見的相知
要抱要吻要怎麼也好 偏要推說等下一次
...

以前會 依家唔會 大概能做的事都陪佢地做齊 我亦有好生性咁做人 我相信佢地都好開心咁過緊 當然都好希望佢地可以更加長命啦 但唔好帶住恐懼

珍惜眼前人

我都係由我嫲嫲湊大
我由細個已經好痴佢
到左大個 依家已經唔係同佢一齊住
但一得閒我就會探佢 同埋打電話俾佢
我真係好愛佢 佢都好錫我
我都唔知 到左嗰個時候 我係會咩心情

當年爺爺走既時候我中三
日日一齊住 成日嫌佢太多野講 吹水又吹得大唔想理佢
到佢走左我真係呆左成日 諗返好多點點滴滴
後悔冇盡好做孫既責任冇成日陪佢淨係打機